香港站大堂對出大量防暴

香港站大堂大量防暴，安全第一

唔俾你搭黨鐵，都唔好俾佢用黎運狗，用魔法啦手足
If we burn, you burn with us

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意